[陰X公 拋離20球] 垃圾球員賤種朗 真正數據update 20190514

alan

牙朗射咁少，點X得呀?